革命成功後的清算

香港警察，你唔好以為打完人拍拍屁股就走人。
依家必須開始討論點算清算香港警察！
當革命成功後，會對現職香港警察進行一系列清算。真正嘅一個都不能少！
而刑期最低必須為10年。
你地拉同打我地啲兄弟姊妹，破壞我地嘅家園，必有報應。
另外，你地一定冇可能贏，
因為我地以死相搏

仲可以點清算，請補充！

推

幫手推

嚇怕班黑社會

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

點清算唔討論 但一定都要清算埋政治中立同冷感既廢老同廢青

唔好以為屌完人老母就可以走

應該要學共產黨 終身剝奪政治權利

唔好做柒事唔該

點解柒？

要終身啦 10咁少

所有靚嘅MADAM, 全部係床上面等我處罰

過街老鼠

Block

話你戇鳩怕你嬲

比負評嘅解釋下，黑社會？

黑社會？

原來係波台狗

4個負評

4個mon post狗驚驚

上斷頭台

斷頭台

香港黑社會

比你搵夠十萬一個月又點
老婆守唔到生寡改嫁
人又無命又無
兩老中風中得早
因果循環

牙簽插腳趾公腳甲踢牆
每日50下

唔只警察自己，仲要清算佢地屋企人！！同埋個d成日係fb post 懶係有道理嘅言論藍絲，由杯葛開始！

滿頭十大酷刑
學新加坡咁玩鞭刑
打撚到你班仆街屎忽開花

記住依家開始唔好再叫佢地黑警，係黑社會！

黑社會！

參考返烏克蘭金鵰部隊嘅下場
到時鄰國應該派中國戶籍
收哂班狗做黨衛隊

黑社會

實會俾人篤灰 你以為冇名就得
等換衫喇

何君堯要凌遲處死

老豆搵仔

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

第時先算諗咁遠冇益
兩個月前你都諗唔到會發展到今日咁

過去已經過去，未來尚未到來
只有當下係真相，我地只能夠專注當下
一行禪師

等坐監啦

要立翻條叛港罪，建制狗、政府高官同黑警都應該唔畀出境，至少坐10年

但係佢地坐監要使納稅人錢養，所以要處大筆罰款cover翻養佢地嘅開支

班撕紙廢老要逐出境外，等佢地翻去擁抱灣區榮耀

屌諗下都濕曬希望唔好得個諗字

一定可以做到

全部狗宿舍 班狗 藍絲 支那狗 搞完內部
就要搞玻狗

入黎留名，集思廣益

放催淚放得咁開心
打老人家打得咁開心

打街坊打得咁開心

不如全部沒收身份證護照強制佢去支那

呢個夠慘！

收皮啦p牌仔 又諗住帶風向

充公全部資產
取消香港身份證明
三歲以下家庭成員送往孤兒員
其餘全家送上大灣區尋找機遇

學古時遊街示眾啦 沿途提供壞雞蛋 爛菜比人掟

有畫面

自

點解咁多負評先

唔講冇得檢討呀喂

全部斬無名指示眾

呢個真 斬埋中指啦 舉得咁開心

收皮 我地唔係共產黨 所以只需要清算黑警

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比人夾
暫時得香港大學方向安全 大家小心

我主要既敵人係中共

唔好癡線啦，700萬人直接比你清算一半，你有冇病啊?

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

d級公民

紐倫堡審判

假設真係成功要清算的話, 基本上成個警隊都要清算!

我建議新政府有條法例係叛國罪, 只適用於建立新政府前既人審判用。

所有於612後仍擔任警隊既人全部被判終身勞改, 其父母子女同罪! 因為普通既終身監禁己經唔可以清洗佢地既罪孽

如果612後辭職及仍擔任警隊(但算有良心)既人需自己提供證據證實自己可以有減刑既資格。

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

唔理有冇份 3萬幾隻狗全部清算

黑警至少坐10年
義五警當佢有悔意刑期減1/3

擇名唔該

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

徹退路線: 往香港大學
現場有人叫去CWB

咪 FF 住了

炒撚哂佢地 永不錄用
最少大學畢業先可以當差

言之尚早

你地今日唔離開警隊
注定要還

應該義五警加人工
黑警叛港罪坐終身

清算埋啲新腥港人

呢啲可以之後慢慢諗
有排都未贏，唔好打飛機住
革命尚未成功，同志仍需努力

官鄉黑全部清算

所有刑期分期執行
閒閒地坐幾百年

所有曾直接參與鎮壓雨傘，魚蛋及反送中既狗隻
全部還押等待香港國軍事法庭審判
控罪：叛國罪、反人類罪。

打贏先講啦 專注返目標啦

你因住生性病

Mussolini點死佢地咪要點死

唔得
佢人生冇希望坐坐下自殺咪益左佢
緊係要坐返10年8年 有出冊既希望
點知出到黎老婆走佬又冇錢

你咁樣，同山岳派有咩分別

所呢班人會阻礙民主發展
冇警察做會做黑社會

真正成功再講 唔好分心

死 刑

咁快就打飛機.咩訴求都冇應過

革命成功先算啦唉

咪柒啦p牌

傻鳩

打乜撚嘢飛機呀
見到清算就打冷震
唔記得熱普城?

冇人打飛機 只想話比班狗聽 佢地做嘅事係有後果

未成功就打定飛機

贊成
不過係院

未登皇帝位就唔好先置殺人刀, 諗下而家點殺傷班狗先

發夢如果真係成功 愛國嘅（例如 官員 建制）
就凍結資產踢去大灣區
藍絲就要做社會服務 政治冷感就要上堂
至於班警犬呢 既然速龍無number 咁就全部都當有罪 至於文職就可能要睇做化

清算政府，清算中立冷感，清算資產階級，清算地主，清算所有反對聲音

滴蠟龜頭

推上遊輪拖出公海，拆控制室拆救生艇斷田斷糧由得佢地自生自滅

最好係逐岀香港
終身不得入香港半步

流放到新彊

8月5日擺工

成功先講咩

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

先清算元朗鄉黑
取消丁權 沒收所有丁屋
唔服就用黑警清村
之後先再清算黑警

唔會有靚既madam

整污糟自己條丁啊

人獸交

其實唔洗主動清算
減一半人工就得
根據以同等入職要求既公務員黎比較的話
藍衫起薪應該得13k，白衫應該得22k
依家足足係差不多一個double

8月5
三罷

終生取消差佬同佢家人 passport
慘過死

成立唯一政黨，連衛黨，全港由連衛兵管治，不容許有任何反對聲音，必須清算異己

可以嘅話全部掉晒去大灣區做支那人
一世不準出境同移民

最衰香港無死刑

之前有個好撚正喎

設立教育營，將所有中立，反對派掉晒入去

當年二戰盟軍打都未打就已經諗梗點罰軸心國
無記錯好似開羅會議就已經傾梗

諗都唔好諗啦
佢地日日比人屌架

食警察人妻, 夫目前犯

回錯

10年以上！

你哋顛倒是非，助紂為虐

為垃圾港共政權而濫權仲有傷害出賣港人
禍必及家人！

認清楚邊個令到你哋家破人亡
係你哋個阿頭，你哋阿頭人工比你哋高，指指點點你哋上前線，你哋只不過係馬前卒，有事都係推你哋去死，將來要查，佢哋一定唔會保你，今日林鄭話唔會出賣你哋，因為你哋係佢救命草！

但你哋有好多人都知自己錯，你哋無必要再為呢個政府犧牲，搞到眾叛親離，你哋有幾多朋友甚至親人因為呢個政權而反面？

醒下啦！警察係一份工作，同為香港市民先係你哋身份！回頭是岸，同人民企同一邊！將來有一日你哋可以光明正大同你哋下一代講，同你家人講，香港係因為有一班警察有良知，佢哋有份救香港！

企出嚟呀！全香港公務員，紀律部隊，剩返你哋堅持住所謂嘅正義。站係人民一方，保護人民，先係你哋應該做嘅事！

警察人妻 都好重口味

推 黑警死全家

要清算哂佢地既家人

未有人因dog dog popo 死
因為我地以死相搏??

落狗閘斬首示眾

全部柒頭TB

擔心成功之前，好似當年日本咁，政府會被特區武警綁架，到處殺人製造混亂

開條監獄村畀黑警+共狗係入面用返共產黨方法管治佢
(可以睇住班傷心柴變暴徒)

正！

1.全港只可以得一個執政黨，一種政見
2.清算所有中立，反對派，輕則批鬥，重則坐監死全家
3.設立教育營，改造思想，確保一致

所有警嫂要 walk of shame

大清洗

1.黑警
2.港共官員&相關人士
3.黨鐵
呢3種一定要清算

Hunger games

搞到香港倒退十年

起碼坐30年

停止打飛機

會成立清算database

速龍全部扭斷手腳

一定要清算黑警

嚴重影響我哋香港國際聲譽

無專業精神

服務承諾15分鐘內到報案現場 足足遲左39分鐘
（7/21 單野慢慢同你計）

打外國記者 外國人 濫用暴力

影響香港各行各業

我不喜歡清算人的

鄭柏林
李漢民

活摘

狗hi都屌

CCTVB都要

完曬先推呢啲post啦好嗎

狗hi都係hi

喂喂喂 唔好亂摘菇呀 有毒㗎

可以而軍事法庭去

選舉權要考試
無理由會比一堆對現今時政唔熟悉嘅人投票
但係會唔會唔太合理

有無內鬼做人事DL定份職員名單做清算

恢復死刑同連坐
清算完就取消返
將黑狗血統趕盡殺絕

死刑唔該

革命尚未成功，同志仍須努力

唔得，唔可以再白養班狗，要驅 / 放逐佢地！

黑警死全家

警察連家屬

違反國際人權 + 酷刑罪
二十年以上
家人親戚 知情不報 十年

學以前咁誅九族

都未成功 唔好打飛機住先ok?
我地真正嘅目標一個都未達成 進展係有但小過10%
依家仲係起步
林鄭支共拖幾耐我地就要被迫玩幾耐
依兩日對黑警有進步但真係唔好開心住
我地離贏差好遠

一個都不能少

唔洗清算 直接送上大灣區 唔係仲要我地養埋佢呀

何生呢?

以推明志

分散放入d仇警監倉度坐, 最好係同黑警有過節既犯(eg: 反黑就放入最多古惑仔既倉)we we connect

首先清算陳同佳

成唔成功都會清算，condom用完就掉，邊個會番用

紐倫堡大審判

放逐去中国

呢位巴打幾惡毒

我鐘意

刑期必須最少15年
坐完出嚟個仔由bb變大人

清算完犬察
班中立撚/藍屍自己識歸邊

我要屌哂啲肌肉啊sir 屌到佢爛菊

聽日罷工

仲判監嘥米飯養佢？傻咗咩！
上斷頭台
抄家滅族
唔使傾

贏左先算
講到實贏咁

咁佢地會用實彈

廢除毅進同差餉制度
警犬人工同所有紀律部隊睇齊
提高入職要求

洗乜等成功後

望梅止渴

未成功就諗清算

TVB 一定排第二

你真係惡過法西斯